====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais cela le mène aussi à refuser toute règle esthétique et tout style , le lieu inspirant une œuvre jamais figée car constamment interprétée par ses usagers , ce qui la rend intemporelle , à l ' instar des œuvres d ' art .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

